Hkbn 5gb plan 仲有一年約 想升12gb

想升12gb既話有冇得218？